一齊發夢既手足對我地煙民咁冇禮貌，真係心都灰9晒

話晒我地都係幫緊你
我地每次食煙就有人妙嘴妙舌
有時真係忍唔住想兜口兜面噴7你地🚬🖕🏻

已BLOCK

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我地煙民做幾多野有邊個知

咁好幫人增加患癌機會

冇我地都唔會走到今日

啱啊

不分化

屌你老母死全家啦

最前線有八成人都食煙我講既

7/9機場更新 求求大家

尊重前線

就算平日你地都知啲煙味對於唔食煙嘅人有好多負面影響，多數集會又咁密人，比煙味攻到嘅真係好多，只不過唔出聲。更加唔好講好多人食完煙就咁揼喺地下。

不如就今日開始戒煙啦，唔好比錢呢個仆街政府賺。

100%喇 咁撚多催淚煙

行埋一邊食 例如大隊兩邊
唔好人群入面食 本身多人已經焗

戒左佢啦
一黎對自己身體唔好，食TG未食夠？
二黎買一包煙有一半係送錢俾政府，佢地就拎你啲錢去請全港食催淚煙
三黎戒煙慳返好多錢，可以用嚟買裝又好幫襯小店又好

分化撚

係呀但係有冇8成人喺人群入面照食呀？
咁咪即係有啲人識考慮人地感受，有啲唔識囉

前線冇人會係人群到食煙囉
唔怕比人影大頭咩不嬲都會行開一邊食
睇黎你一係企好後一係只係識睇電視

唔係淨係指喺前線囉，行去後面食就得呀？無人食既話聲稱比人不禮貌對待果啲咩黎

有無免稅煙電話
唔想再交煙稅

阻人食煙嗰班友根本同藍屍無分別

大是大非咪9UP啦

班友分分鐘天琦都反

點解要扯埋黎講？
你企出黎，我服
但唔代表有特權